We are going to the polytechnic

We are going to the polytechnic !
Hey!
Polytechnic !
Hey!
We are going to the polytechnic!
Hey !
Polytechnic is my home!
Home home home!!!

理大人企出黎!!!
香港人企出黎!!!

現場要人開路啊!!!

！！埋大人注意！！
如果你面前有狗跌裝備
千萬唔好掂！（真）
係陷阱！！
係對方開始屠殺嘅藉口
唔好中伏！！！

出到就盡出啊

We are here

出去啊!!

去救人啊

快！